屌你老母, 點解d地盤佬冬天都成陣汗味架

咁大汗味就咪撚坐啦, 企幾個站使死咩

做工程既人都大汗架啦
得罪你咩？